我想搵翻兩年前喺雍盛華潤一齊做暑期工嘅你

我知道做完暑期工之後，偶爾都撞見你，但當我有勇氣想問你拎電話時，卻不能再見到你。 如果你見到pm 我啦。

不了

我已經有男朋友 你放棄把啦

你死心啦 我係佢男友